<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="912b3a604a5106bda5b0c99ddaaf1364" category="doc">Possibilité d'ajouter de nouveaux buckets à partir de BlueXP</block>
  <block id="c07c4e2e029d6d6eb829c29902cb63ff" category="inline-link">Découvrez comment ajouter de nouveaux buckets Amazon S3</block>
  <block id="5e7b506ddcb37df2fdbf21f6eaed65d6" category="paragraph">Vous avez la possibilité d’afficher les buckets Amazon S3 sur BlueXP Canvas depuis un certain temps.  Vous pouvez désormais ajouter de nouveaux buckets et modifier les propriétés des buckets existants directement depuis BlueXP.<block ref="f0047d35a3b71c36a6aefb7ce54c7ec6" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="bc2fe31b1e2682a9a79513d792e9c721" category="doc">BlueXP est désormais NetApp Console</block>
  <block id="995c8f79a8e07fbd8d519e45d03d6004" category="paragraph">La NetApp Console, construite sur la base BlueXP améliorée et restructurée, fournit une gestion centralisée du stockage NetApp et des NetApp Data Services dans les environnements sur site et cloud à l'échelle de l'entreprise, offrant des informations en temps réel, des flux de travail plus rapides et une administration simplifiée, hautement sécurisée et conforme.</block>
  <block id="2ef9d641d45afe99b74ad6f9a9f797ad" category="inline-link-macro">Notes de version de la NetApp Console</block>
  <block id="9fad6bb6d30ac060d7377371e39b12c0" category="paragraph">Pour plus de détails sur ce qui a changé, consultez le<block ref="a3987562479f1a66db4eec298b79e00c" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de droits d'auteur, aux marques déposées, aux brevets et bien plus encore.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques de commerce</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, le logo NETAPP et les marques répertoriées sur la page Marques NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Une liste actuelle des brevets détenus par NetApp est disponible à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers d'avis fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences tiers utilisés dans les logiciels NetApp .</block>
  <block id="50dbf63cd0ab8144a287e5cd6a0f1de2" category="inline-link">Avis concernant la NetApp Console</block>
  <block id="c87093fc5ce0aab848deaeae14c761b9" category="paragraph"><block ref="c87093fc5ce0aab848deaeae14c761b9" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9b0db63220dcb42c8f014abc9ddfec70" category="summary">Lorsque votre système Amazon S3 est disponible sur la page Systèmes, vous pouvez ajouter des buckets supplémentaires directement depuis la NetApp Console.</block>
  <block id="9fed572004c981252beb21bc105f5af0" category="doc">Ajouter des buckets S3</block>
  <block id="4c1be2d8a6d5bddb276995b29b0ba88a" category="paragraph">Lorsque votre système Amazon S3 est disponible sur la page _Systèmes_, vous pouvez ajouter des buckets supplémentaires directement depuis la NetApp Console.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="4f304db3b8e0b8131a9f1fcb4d8feaf4" category="list-text">Depuis la page _Systèmes_, double-cliquez sur le système Amazon S3 pour afficher la page _Présentation des compartiments Amazon S3_, puis cliquez sur *Ajouter un compartiment*.</block>
  <block id="7905235e0b9d47c87993bfcf15c3dd50" category="paragraph">La page _Ajouter un bucket_ s'affiche.</block>
  <block id="aefffbad8b88d1c38a2002080479d936" category="list-text">Dans la page _Ajouter un bucket_, saisissez les informations requises pour créer le bucket et cliquez sur *Appliquer*.</block>
  <block id="0b70185623faa55e384834695ae8d364" category="list-text">Entrez le nom que vous souhaitez utiliser pour le bucket.</block>
  <block id="e2048bec1874c7f3b40ac64c7eb61a19" category="inline-link">compte différent que vous avez ajouté à la NetApp Console</block>
  <block id="39ec797e48cb983c86e5a8a963246bf0" category="list-text">Sélectionnez le compte AWS qui sera le propriétaire du bucket.  Il peut s'agir du compte principal sur lequel l'agent de console a été déployé, ou il peut s'agir d'un<block ref="ef549bd79a83f188875fad2972424979" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="0122311ed1a57dce15e992365a9457e2" category="list-text">Sélectionnez la région AWS dans laquelle le bucket sera créé.</block>
  <block id="949a961e422bda6c898ac6590ce47cb8" category="inline-link">En savoir plus sur le verrouillage des objets dans la documentation Amazon S3</block>
  <block id="d87ea88e84d5837b06e24d3c7e16b421" category="list-text">En option, vous pouvez activer le verrouillage d'objet S3 sur le bucket pour stocker des objets à l'aide d'un modèle WORM (écriture unique, lecture multiple).  Si vous prévoyez d'utiliser le verrouillage d'objet, vous devez l'activer lors de la création du bucket.  L'activation du verrouillage d'objet active également le contrôle de version.<block ref="1399ee2a35dec21bba05889732a3a632" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="157d206d0cc91be4095d98f9df679cf4" category="paragraph">Le bucket est créé.</block>
  <block id="01e12de62fa77fda2815719aed8ff892" category="paragraph-title">Quelle est la prochaine étape</block>
  <block id="a73444cc5dd6f6171b437eedb6a7d462" category="inline-link-macro">En savoir plus sur la modification des paramètres du bucket</block>
  <block id="daf6241c571815ccb6a2fba56c3d3d3a" category="paragraph">Vous ne pouvez pas configurer manuellement le contrôle de version, les balises ou le chiffrement lors de l'ajout initial d'un bucket.  Une fois le bucket créé, vous pouvez configurer ces autres propriétés du bucket. <block ref="b8a8855fb27be3598054e27761fb286f" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="6f4c69d2867f9fbd595ed22e321d538d" category="summary">Lorsque votre système Amazon S3 est disponible sur la page Systèmes, vous pouvez modifier certaines propriétés du compartiment directement depuis la NetApp Console.</block>
  <block id="03d1d7c5f3e9143c651013d5a8df19ed" category="doc">Modifier les paramètres du compartiment S3</block>
  <block id="98b683df18d829ab5d0c1a0667ef090e" category="paragraph">Notez que vous ne pouvez pas modifier le nom du bucket, le compte AWS, la région ou le paramètre de verrouillage d'objet.</block>
  <block id="c1e90160a62fa1921449efb18231f40d" category="paragraph">Les propriétés du bucket que vous pouvez modifier incluent :</block>
  <block id="7aa72240c8357c1ccb645c4ed54fc655" category="list-text">Si le contrôle de version est activé ou désactivé pour tous les objets du bucket.</block>
  <block id="d92cc14996cce4261a7042bf7143a0eb" category="list-text">Vous pouvez choisir d’appliquer des balises aux objets ajoutés au bucket.</block>
  <block id="7178af2148dd1317957ac72803a11101" category="list-text">Si les nouveaux objets ajoutés au bucket sont chiffrés ou non, et l'option utilisée pour le chiffrement.</block>
  <block id="8844ea245d7c08ab2233754002d80b15" category="inline-image-macro">le bouton trois points supplémentaires</block>
  <block id="eb94a1e4342c20c5c2f3558833688e28" category="paragraph">Vous pouvez modifier ces paramètres de bucket directement en cliquant<block ref="98246678a6b4f53f828068ceb430dd9d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> pour un seau.</block>
  <block id="03e28e82e5ae57af9a5632a915905ac6" category="inline-image-macro">Une capture d’écran montrant comment sélectionner le bouton Détails du gestionnaire pour modifier les propriétés du bucket.</block>
  <block id="b1663f0a11aefa655b800e4525611bc7" category="paragraph"><block ref="b1663f0a11aefa655b800e4525611bc7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c1271f859cb12c5ef9b0c1934c2075f1" category="section-title">Modifier le paramètre de version</block>
  <block id="bb818b7bb7e952216e5edeed36b98b25" category="paragraph">Le contrôle de version vous permet de conserver plusieurs versions d'un objet dans un compartiment afin de pouvoir restaurer les objets supprimés ou écrasés accidentellement.  Vous pouvez modifier le paramètre de contrôle de version des objets futurs lorsqu'ils sont ajoutés au bucket.  La modification du paramètre de contrôle de version ne modifie pas la valeur des objets existants.</block>
  <block id="753bbae9e70bd29b4b752a888c7f83aa" category="inline-link">En savoir plus sur le contrôle de version dans la documentation Amazon S3</block>
  <block id="36554e4a71b2bdf575545c86b388817b" category="paragraph">Le contrôle de version est désactivé par défaut dans les nouveaux buckets, sauf si vous avez activé le verrouillage d'objet lors de la création du bucket.<block ref="e0ba6451fd1bf2a059fdd9f9e325cee9" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="280e8bf189cc090641938d5fb185e08c" category="paragraph">Lorsque cette option est activée, si vous souhaitez arrêter le contrôle de version temporairement ou définitivement, vous pouvez choisir l'état « Suspendu ».  Vous ne pouvez pas désactiver le contrôle de version une fois qu'il a été activé.</block>
  <block id="06bf9930fc8459e052599e1b5f0a1a7f" category="inline-image-macro">Une capture d’écran montrant comment modifier le paramètre de contrôle de version d’un bucket.</block>
  <block id="41270662bdf0da5996f1a870b9ab5b44" category="paragraph"><block ref="41270662bdf0da5996f1a870b9ab5b44" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="03b6a6f1e13411d253ae1983fe76fa25" category="section-title">Ajouter ou modifier les balises des objets dans le bucket</block>
  <block id="e3463088bdb53d30f897b3ff783db6e9" category="paragraph">Les balises sont des métadonnées que vous pouvez utiliser pour regrouper des ressources afin d'identifier des applications, des environnements, des régions, des fournisseurs de cloud, etc.  Les balises se composent d'une clé de balise et d'une valeur de balise.  Vous pouvez ajouter des balises à un bucket afin que les balises soient appliquées aux objets lorsqu'ils sont ajoutés au bucket.  Vous pouvez également modifier et supprimer des balises et des valeurs de balises.</block>
  <block id="07472cd51c11ae72b9be3780b88a4452" category="inline-link">En savoir plus sur le balisage dans la documentation Amazon S3</block>
  <block id="2792aa377cf75383da294983a1c06964" category="paragraph">Les balises sont désactivées par défaut dans les nouveaux compartiments créés par la NetApp Console.<block ref="4051f5e277970bf30a28585f8f548269" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="b1a649b71c6a44f55f012f92ab2c0f41" category="inline-image-macro">Une capture d'écran montrant comment ajouter une nouvelle paire clé/valeur de balise pour un bucket.</block>
  <block id="85aee05e1be511f705baeadd5c969d87" category="paragraph"><block ref="85aee05e1be511f705baeadd5c969d87" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="200e9bd07e779ca538757ee7a91c07d5" category="paragraph">Après avoir ajouté une balise, cliquez sur *Appliquer* pour enregistrer vos modifications.  Si vous souhaitez ajouter d'autres balises, cliquez sur *Ajouter une nouvelle balise*.  Vous pouvez ajouter jusqu'à 10 balises par bucket.</block>
  <block id="26d7220e95a948de8f8bee2eb2c05ec8" category="section-title">Modifier le paramètre de cryptage</block>
  <block id="a11df6361d05660cc0ba1f6c0558de49" category="paragraph">Le chiffrement côté serveur vous permet de chiffrer les données à la destination Amazon S3.  Amazon S3 crypte vos données au niveau de l'objet lorsqu'il les écrit sur le disque et les décrypte pour vous lorsque vous y accédez.  Vous pouvez modifier le paramètre de cryptage utilisé pour les futurs objets lorsqu'ils sont ajoutés au bucket.</block>
  <block id="2c147b9d28e184c5c63a643164663ed6" category="inline-link">En savoir plus sur le chiffrement côté serveur dans la documentation Amazon S3</block>
  <block id="8fd60e40ed7d4aa8f420186855819fc3" category="paragraph">Le chiffrement est activé par défaut à l'aide de « clés gérées par Amazon S3 (SSE-S3) » dans de nouveaux compartiments créés par la NetApp Console.<block ref="af46c8e128e791b9a73e046d29dfa446" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="5bf067fcbdb3a0c0eead1be2fc6f3f55" category="paragraph">Vous pouvez également choisir d'activer le chiffrement à l'aide de la « clé AWS Key Management Service (SSE-KMS) ».  Le chiffrement est également possible à l'aide de vos propres clés fournies par le client (SSE-C), mais cette fonctionnalité n'est pas disponible via l'interface utilisateur de la console - vous devez utiliser l'interface Amazon.</block>
  <block id="62391a98e2571a2594662b67b2d076c0" category="inline-image-macro">Une capture d’écran montrant comment modifier le type de clé de chiffrement utilisé pour un bucket.</block>
  <block id="9aaf4516b7333dbc25618cc5541d6c28" category="paragraph"><block ref="9aaf4516b7333dbc25618cc5541d6c28" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f76b7a6398238187f9ab7139f99efa9e" category="paragraph">Si vous choisissez « Clé AWS Key Management Service (SSE-KMS) », vous pouvez choisir une clé AWS KMS que vous avez déjà créée ou utiliser un ARN de clé AWS KMS (Amazon Resource Name).</block>
  <block id="4913270dff142c18b7deff3e020455bb" category="inline-image-macro">Une capture d’écran montrant comment sélectionner des paramètres de chiffrement alternatifs pour un bucket.</block>
  <block id="bf0f1d13b25a835c25ca6497481b616a" category="paragraph"><block ref="bf0f1d13b25a835c25ca6497481b616a" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9565d6f3c6daab6a85ad88d83d6afaa3" category="inline-link">En savoir plus sur AWS Key Management Service dans la documentation Amazon S3</block>
  <block id="6b9ad32bca511ce2ad2c097b7d9a4a78" category="inline-link">utiliser des clés client par rapport aux clés AWS</block>
  <block id="2a99f2c69d7ca6830beafd559188a1d0" category="paragraph"><block ref="6680152fb638c9052ac94d98bd762821" category="inline-link-rx"></block>et à propos<block ref="ff2983fb7d6b017ffe909b1c26efe536" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="e48486c33f71dc8e173adb6c6fc66485" category="summary">NetApp fournit une prise en charge de la NetApp Console de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24h/24 et 7j/7, telles que des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut une assistance technique à distance via un ticket web.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenir de l'aide</block>
  <block id="776abbf4d80cbef17bd3c86ff37b2257" category="paragraph">L'enregistrement du support est requis pour bénéficier d'un support technique spécifique à la NetApp Console et à ses solutions de stockage et services de données. L'enregistrement du support est également requis pour activer les flux de travail clés pour les systèmes Cloud Volumes ONTAP .</block>
  <block id="ba4e23e03f4354a0f1ef2781272c8477" category="paragraph">L'inscription au support n'active pas la prise en charge NetApp pour un service de fichiers de fournisseur cloud. Pour obtenir une assistance technique relative à un service de fichiers de fournisseur cloud, à son infrastructure ou à toute solution utilisant le service, reportez-vous à « Obtenir de l'aide » dans la documentation de ce produit.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSx pour ONTAP</block>
  <block id="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="list-text"><block ref="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="inline-link-macro">Azure NetApp Files</block>
  <block id="153836c062a78213f2aa165322254aa4" category="list-text"><block ref="153836c062a78213f2aa165322254aa4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1215f8190533dfdf63d2224a6d88266f" category="inline-link-macro">Google Cloud NetApp Volumes</block>
  <block id="0d592360c983f234b130127efee38805" category="list-text"><block ref="0d592360c983f234b130127efee38805" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Présentation de l'enregistrement de l'assistance</block>
  <block id="192054ad7601240a3e8be54cc5cc548e" category="paragraph">Il existe deux formes d'inscription pour activer le droit au support :</block>
  <block id="869a868c87f6fb61410cfd773b4f1bab" category="list-text">Enregistrement du numéro de série de votre compte NetApp Console (votre numéro de série 960xxxxxxxxx à 20 chiffres situé sur la page Ressources de support de la console).</block>
  <block id="be0b51de4268d87101344aa0368b4403" category="paragraph">Il s'agit de votre identifiant d'abonnement d'assistance unique pour tout service au sein de la console. Chaque compte de console doit être enregistré.</block>
  <block id="55ff64467cd508971910145ab5d6b3b8" category="list-text">Enregistrement des numéros de série Cloud Volumes ONTAP associés à un abonnement sur la place de marché de votre fournisseur de cloud (il s'agit de numéros de série 909201xxxxxxxx à 20 chiffres).</block>
  <block id="3cf9fb70d6921dd90583621f028a395f" category="paragraph">Ces numéros de série sont communément appelés _numéros de série PAYGO_ et sont générés par la NetApp Console au moment du déploiement de Cloud Volumes ONTAP .</block>
  <block id="bf516b6498e37e816d29ae43ae132f74" category="paragraph">L'enregistrement des deux types de numéros de série permet des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets d'assistance et la génération automatique de dossiers. L'enregistrement est terminé en ajoutant des comptes NetApp Support Site (NSS) à la console comme décrit ci-dessous.</block>
  <block id="ba5983207e417797fefd5b9374ab4a97" category="section-title">Enregistrez la NetApp Console pour le support NetApp</block>
  <block id="dcb7105ba6e3d9411b05e726848feb80" category="paragraph">Pour vous inscrire au support et activer le droit de support, un utilisateur de votre compte NetApp Console doit associer un compte de site de support NetApp à sa connexion à la console. La manière dont vous vous inscrivez au support NetApp dépend du fait que vous possédez déjà ou non un compte NetApp Support Site (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="ed5bddb699a442b85bc1bb8e1516fe57" category="paragraph">Si vous êtes un client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour bénéficier de l'assistance via la console.</block>
  <block id="76bc427c3d9c4b81dc353078b942f991" category="list-text">Sélectionnez *Administration* &gt; *Informations d'identification*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Sélectionnez *Informations d'identification de l'utilisateur*.</block>
  <block id="e9451600769b4bf4b20ca941ba9e6d19" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter des informations d’identification NSS* et suivez l’invite d’authentification du site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Pour confirmer que le processus d’inscription a réussi, sélectionnez l’icône Aide, puis sélectionnez *Assistance*.</block>
  <block id="1d4ea9fd10f6cfcd6f6fe1f861d354a4" category="paragraph">La page *Ressources* devrait indiquer que votre compte Console est enregistré pour l'assistance.</block>
  <block id="afe8240ca62f4b72006980ff64d371b8" category="paragraph">Notez que les autres utilisateurs de la console ne verront pas ce même statut d'enregistrement de support s'ils n'ont pas associé un compte de site de support NetApp à leur connexion. Cependant, cela ne signifie pas que votre compte n'est pas enregistré pour bénéficier de l'assistance. Tant qu'un utilisateur de l'organisation a suivi ces étapes, votre compte a été enregistré.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais pas de compte NSS</block>
  <block id="42eaca1e1c2d9e1f04e932eeaa6d129d" category="paragraph">Si vous êtes un client NetApp existant avec des licences et des numéros de série existants mais _pas_ de compte NSS, vous devez créer un compte NSS et l'associer à votre connexion à la console.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription des utilisateurs du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en remplissant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Assurez-vous de sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement * Client/Utilisateur final NetApp *.</block>
  <block id="bd33c4539c7d6985f6edafd4a4f2ba1d" category="list-text">Assurez-vous de copier le numéro de série du compte de console (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ du numéro de série. Cela accélérera le traitement du compte.</block>
  <block id="9b1f48f88cd439b7a50fe3e76eb8a853" category="list-text">Associez votre nouveau compte NSS à votre connexion à la console en suivant les étapes ci-dessous<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Tout nouveau chez NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau sur NetApp et que vous n’avez pas de compte NSS, suivez chaque étape ci-dessous.</block>
  <block id="e7e9f49f4584c68b9d97c578e73b7583" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console, sélectionnez l’icône Aide, puis sélectionnez *Support*.</block>
  <block id="2974170a8b1b5b4a2ac69aacd4c1c9c3" category="list-text">Recherchez le numéro de série de votre identifiant de compte sur la page d'inscription au support.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Une capture d'écran du menu Aide où Support est la première option répertoriée</block>
  <block id="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="paragraph"><block ref="379f9cd57d97013f3f7fdd24f692a0b1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support de NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accéder à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> et sélectionnez *Je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Gamme de produits*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis sélectionnez votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, effectuez la vérification de sécurité, puis confirmez que vous avez lu la politique de confidentialité des données mondiales de NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un email est immédiatement envoyé à la boîte mail prévue à cet effet pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers spam si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action depuis l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation soumet votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp .</block>
  <block id="a2454703f88e5bf5b433ae850a87151b" category="list-text">Assurez-vous de copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ du numéro de série. Cela accélérera le traitement.</block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Après avoir terminé</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s’agit d’un exercice d’intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="629757336278be576456cf315303b178" category="paragraph">Une fois que vous avez votre compte de site de support NetApp , associez le compte à votre connexion à la console en suivant les étapes ci-dessous<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="3e616bae81890a6c8fae17c9b45af152" category="section-title">Associer les informations d'identification NSS pour la prise en charge de Cloud Volumes ONTAP</block>
  <block id="f22d1a855e255746a6b925a3b22f7838" category="paragraph">L'association des informations d'identification du site de support NetApp à votre compte de console est requise pour activer les workflows clés suivants pour Cloud Volumes ONTAP:</block>
  <block id="a0518a10626dc11fd00e2d20265ad240" category="list-text">Enregistrement des systèmes Cloud Volumes ONTAP prépayés pour le support</block>
  <block id="321aadf78ef73521712291b7aba6411f" category="paragraph">Fournir votre compte NSS est nécessaire pour activer le support de votre système et pour accéder aux ressources de support technique NetApp .</block>
  <block id="d51b2b497db445a16b1c9583c1abbb59" category="list-text">Déploiement de Cloud Volumes ONTAP lorsque vous apportez votre propre licence (BYOL)</block>
  <block id="f3cd224f9506684fa3b5e2b89b2a566c" category="paragraph">Il est nécessaire de fournir votre compte NSS pour que la console puisse télécharger votre clé de licence et activer l'abonnement pour la durée que vous avez achetée. Cela inclut les mises à jour automatiques pour les renouvellements de mandat.</block>
  <block id="f5135b68b75a8404803a1eb438e40c5e" category="list-text">Mise à niveau du logiciel Cloud Volumes ONTAP vers la dernière version</block>
  <block id="daf104544b5203a46e1580e1b8583f1f" category="paragraph">L’association des informations d’identification NSS à votre compte de NetApp Console est différente du compte NSS associé à une connexion utilisateur de console.</block>
  <block id="5bc1315a63455544e7a917a7cc968939" category="paragraph">Ces informations d’identification NSS sont associées à votre ID de compte de console spécifique. Les utilisateurs appartenant à l'organisation Console peuvent accéder à ces informations d'identification depuis *Support &gt; Gestion NSS*.</block>
  <block id="328a2c1e7778e9edaf79d90c51409ac4" category="list-text">Si vous disposez d’un compte client, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS.</block>
  <block id="e3cd99e4aa330ae6bdfb3754d83ae962" category="list-text">Si vous disposez d'un compte partenaire ou revendeur, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS, mais ils ne peuvent pas être ajoutés aux côtés des comptes de niveau client.</block>
  <block id="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="paragraph"><block ref="e8d4092baef6680c6a35d5228ae31de2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c0e0b7ff0de9558404e9b77ece42948a" category="list-text">Sélectionnez *Gestion NSS &gt; Ajouter un compte NSS*.</block>
  <block id="85b9386ed443776127e099931d73448a" category="list-text">Lorsque vous y êtes invité, sélectionnez *Continuer* pour être redirigé vers une page de connexion Microsoft.</block>
  <block id="d59e0b46782e48a01966e5c7ccc38d17" category="paragraph">NetApp utilise Microsoft Entra ID comme fournisseur d’identité pour les services d’authentification spécifiques au support et aux licences.</block>
  <block id="465ec6d5eafa3524c948c99d8bfcd306" category="list-text">Sur la page de connexion, indiquez votre adresse e-mail et votre mot de passe enregistrés sur le site de support NetApp pour effectuer le processus d'authentification.</block>
  <block id="7687b0a57d5cb728d9fb892dfc814715" category="paragraph">Ces actions permettent à la console d'utiliser votre compte NSS pour des tâches telles que les téléchargements de licences, la vérification des mises à niveau de logiciels et les futures inscriptions au support.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="ec084bb25ed5b934c09b361069c246b2" category="list-text">Le compte NSS doit être un compte de niveau client (pas un compte invité ou temporaire). Vous pouvez avoir plusieurs comptes NSS au niveau client.</block>
  <block id="27387009488fe78dcc7cb7e3e432792f" category="list-text">Il ne peut y avoir qu'un seul compte NSS si ce compte est un compte de niveau partenaire. Si vous essayez d'ajouter des comptes NSS au niveau client et qu'un compte au niveau partenaire existe, vous obtiendrez le message d'erreur suivant :</block>
  <block id="d926847e4634e19a1aa7358becc0fa27" category="paragraph">« Le type de client NSS n'est pas autorisé pour ce compte car il existe déjà des utilisateurs NSS de types différents. »</block>
  <block id="a04a3a5322782e8c18d0d64be7e1ccbc" category="paragraph">Il en va de même si vous disposez de comptes NSS préexistants au niveau client et que vous essayez d’ajouter un compte au niveau partenaire.</block>
  <block id="1afe8a81cfddc9fa9559e272bb6b9496" category="list-text">Une fois la connexion réussie, NetApp stockera le nom d'utilisateur NSS.</block>
  <block id="1dcb63fd55c4d22e87cb32275b8cc808" category="inline-image-macro">Une icône de trois points horizontaux</block>
  <block id="0dfcbbbe02d3e96f8ad78782e8772587" category="paragraph">Il s’agit d’un identifiant généré par le système qui correspond à votre e-mail. Sur la page *Gestion NSS*, vous pouvez afficher votre e-mail à partir du<block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="fc79de85a483938f72fbcb9822ec0ae3" category="list-text">Si vous avez besoin d'actualiser vos jetons d'identification de connexion, il existe également une option *Mettre à jour les informations d'identification* dans le<block ref="5151db0ded96d46f40ae09b5e5b167a1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="b14d512a3c64fb5df16f6721b0603c63" category="paragraph">L'utilisation de cette option vous invite à vous reconnecter. Notez que le jeton de ces comptes expire après 90 jours. Une notification sera publiée pour vous en informer.</block>
  <block id="d443b499b08143f5dc15517928770216" category="summary">Après avoir découvert les compartiments S3 dans la NetApp Console, vous pouvez utiliser les services de données NetApp pour la sauvegarde, la hiérarchisation, la classification et la synchronisation des données.</block>
  <block id="49b9d9b89078e5e4f47991c877526750" category="doc">Utiliser les services de données NetApp avec les buckets S3</block>
  <block id="fbc9165bab5ddadb1c51f3b8583879a2" category="list-text">Utilisez * NetApp Backup and Recovery* pour sauvegarder les données de vos systèmes ONTAP et Cloud Volumes ONTAP sur site vers le stockage d'objets S3.</block>
  <block id="27bde24ca56d18f8b44254361b5dfacf" category="paragraph">Pour commencer, accédez à la page Systèmes et faites glisser et déposez un système ONTAP ou Cloud Volumes ONTAP sur site sur votre système Amazon S3.</block>
  <block id="7b7fcd600f1d926ca9fe6a7cb21750f2" category="inline-link">En savoir plus sur la sauvegarde des données ONTAP sur le stockage Amazon S3</block>
  <block id="36d69a6474503dc12eb03d9c3d0ae1da" category="paragraph"><block ref="9f57c6763aabcc8b098d417d73deda77" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="95dc1a377250c16a45ecb11cbfdf3135" category="list-text">Utilisez * NetApp Cloud Tiering* pour hiérarchiser les données inactives des clusters ONTAP sur site vers le stockage d'objets S3.</block>
  <block id="610b3d16936c0360549876cfc01a37ab" category="paragraph">Pour commencer, accédez à la page Systèmes et faites glisser et déposez un système ONTAP sur site sur votre système Amazon S3.</block>
  <block id="a9dee648c451dbc4fdeeab5bcb9014ed" category="inline-link">En savoir plus sur la hiérarchisation des données ONTAP vers le stockage Amazon S3</block>
  <block id="294e46c1260f34e879a6aeff1996c09b" category="paragraph"><block ref="9a9a7aea1877db3b9eac1dc6a8ee9ad0" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="bf30e1dc167938e97c2591cd3c510944" category="list-text">Utilisez * NetApp Copy and Sync* pour synchroniser les données vers ou depuis les buckets S3.</block>
  <block id="b742aa9d50ddb0f84621b9f8493784db" category="paragraph">Pour commencer, accédez à la page Systèmes et faites glisser et déposez le système source sur le système cible.  Votre système Amazon S3 peut être soit la source, soit la cible.</block>
  <block id="2829616d2eba8bf258b08581862de08f" category="paragraph">Vous pouvez également sélectionner votre système Amazon S3 et cliquer sur *Copier et synchroniser* dans le panneau Services pour synchroniser les données vers ou depuis les compartiments S3.</block>
  <block id="d676431aede5e4a521d5c713cc067177" category="inline-link">En savoir plus sur le service NetApp Copy and Sync</block>
  <block id="bedb81eb7ff8425f71336d8931e92105" category="paragraph"><block ref="60fd24ac1125a4c23b2db8c1cc3ed980" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="bbbf425db446e9a18580c235b40f3a05" category="list-text">Utilisez * NetApp Data Classification* pour analyser vos compartiments S3 à la recherche de données personnelles et sensibles.  NetApp Data Classification peut analyser n'importe quel bucket du compte, qu'il ait été créé ou non pour une solution NetApp .</block>
  <block id="afc327ef29f55ac158f97fd2e57c9bcd" category="paragraph">Pour commencer, sélectionnez votre système Amazon S3 et sélectionnez l'option appropriée dans la section *Classification* du panneau Services pour lancer l'analyse de vos compartiments S3.</block>
  <block id="326e2eb5669e5433c61a5000c39008d4" category="inline-link">En savoir plus sur le service de NetApp Data Classification</block>
  <block id="6269943bbab503c57445a47b04897eaa" category="summary">Avant de pouvoir ouvrir un dossier d'assistance auprès du support technique NetApp , vous devez ajouter un compte de site de support NetApp à la NetApp Console , puis vous inscrire au support.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">Inscrivez-vous pour obtenir de l'aide</block>
  <block id="24904df7e9008c61d33694a1bc30ed71" category="summary">Après avoir installé un agent de console dans AWS, la NetApp Console peut automatiquement découvrir des informations sur les compartiments Amazon S3 qui résident dans le compte AWS sur lequel l'agent de console est installé.  Un système Amazon S3 est ajouté à la page Systèmes afin que vous puissiez afficher ces informations.</block>
  <block id="f7099ec977551c0bfc4264472c0bf927" category="doc">Affichage de vos buckets Amazon S3</block>
  <block id="268e60750684585da8535ee06736af33" category="paragraph">Vous pouvez voir les détails de vos buckets S3, notamment la région, la politique d'accès, le compte, la capacité totale et utilisée, et bien plus encore.  Ces buckets peuvent être utilisés comme destinations pour les opérations de sauvegarde et de récupération NetApp , de hiérarchisation NetApp ou de copie et de synchronisation NetApp .  De plus, vous pouvez utiliser la NetApp Data Classification pour analyser ces compartiments.</block>
  <block id="947d9294996f8955f80ff03bc9f99324" category="inline-link">Installer un agent de console</block>
  <block id="cbcef342dab0c01dc40b1fc286cacfef" category="list-text"><block ref="6a49923340dfe8e4d53dfc1a568ab789" category="inline-link-rx"></block>dans le compte AWS où vous souhaitez afficher vos compartiments Amazon S3.</block>
  <block id="68ab6a6d7a40667d53edebc13dbf3f3a" category="list-text">Dans le menu de la NetApp Console , sélectionnez *Stockage* puis *Gestion*.</block>
  <block id="8713a34f45c886b92e055232072e5c17" category="paragraph">Vous devriez voir automatiquement votre système Amazon S3 peu de temps après.</block>
  <block id="86684b0bdfa40b5fc2b9ad768f823210" category="inline-image-macro">Une capture d'écran d'un système Amazon S3.</block>
  <block id="c03a324b4d24c8d9a163e16b33bf776d" category="paragraph"><block ref="c03a324b4d24c8d9a163e16b33bf776d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="14bee838adfc88a7c71442c5aeac5e3b" category="list-text">Cliquez sur le système et sélectionnez une action dans le volet de droite si vous souhaitez activer les services de la NetApp Console avec votre stockage S3.</block>
  <block id="9402251e996a1a9ec8966233a1a4e5e9" category="inline-link-macro">Découvrez quels services de la NetApp Console sont disponibles et apprenez à les utiliser avec vos buckets S3</block>
  <block id="36725292108ca48226f28222e36bb925" category="paragraph"><block ref="c9d23c2637950d5f1b1df895263c4040" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="2046f824b24cc2706fc7ed47a86ebafc" category="list-text">Cliquez sur *Entrer dans le système S3* ou double-cliquez sur le système pour afficher les détails des compartiments S3 de votre compte AWS.</block>
  <block id="7462056cb7ed96e8e2bfa335d78d9644" category="paragraph">En plus des colonnes qui s'affichent par défaut, vous pouvez faire défiler la page pour afficher des propriétés supplémentaires pour le bucket ; par exemple, le nombre de balises et si le verrouillage d'objet ou le contrôle de version ont été activés.</block>
  <block id="6aa300e24ddf3ee5a99bbb1cf5bb4a72" category="inline-link-macro">Cliquez ici pour plus de détails</block>
  <block id="1ae823594c3c722bfffe0b458c0cc8c7" category="paragraph">Vous pouvez modifier certains paramètres de compartiment directement depuis la NetApp Console en cliquant sur<block ref="98246678a6b4f53f828068ceb430dd9d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> pour un seau. <block ref="fb2338c21d7a6262957fb98c8ca54de1" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="09939f5de1c156803c6295670449beb2" category="paragraph">Vous pouvez ajouter de nouveaux buckets S3 en cliquant sur *Ajouter un bucket*. <block ref="24acb8e540fa67d1a53c15525bc66748" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="50eccdd6e3280909836f3a550b5b1046" category="summary">Découvrez les nouveautés du stockage Amazon S3 dans la NetApp Console.</block>
  <block id="804352a77a25abfa823112d44e464706" category="doc">Nouveautés du stockage Amazon S3 dans la NetApp Console</block>
  <block id="a41dd7aa7d921f9f0881a705d3679e6c" category="section-title">06 octobre 2025</block>
  <block id="eea1e3b9ecdd5e32692761a0a78b9463" category="section-title">05 mars 2023</block>
  <block id="1aada25bde50e6f700bae8f01a671280" category="sidebar">Commencez à utiliser le stockage Amazon S3 avec NetApp Console.</block>
  <block id="3bcfa77ba520ecdb90dbb673cc23cb5e" category="sidebar">Documentation sur le stockage Amazon S3</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Commencer</block>
  <block id="e11597621f115e17031710501eefedbc" category="sidebar">Afficher vos buckets Amazon S3</block>
  <block id="fd1c68085eeae378471bac9bc817b052" category="sidebar">Gérer les buckets S3</block>
  <block id="9734d11f1da890ec7434857fd054fb47" category="sidebar">Modifier les paramètres du bucket</block>
  <block id="ab066b3292d8ab61ef3b5c77169cdd19" category="sidebar">Plus d'informations</block>
  <block id="59be372448aee79086ab0c21e2e7e595" category="sidebar">Documentation Amazon S3 pour la gestion en dehors de la NetApp Console</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blogs et communauté</block>
  <block id="3c031b939f6ec312ee601d021e7a6644" category="sidebar">NetApp Console</block>
  <block id="cc58d3a9b2264c4fd8cb1d3f61b90bdc" category="sidebar">NetApp Data Services</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Communauté NetApp</block>
  <block id="548428f3d8d7f88cdab312aeb124539b" category="sidebar">Documentation sur le stockage Amazon S3</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de version</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Connaissances et soutien</block>
  <block id="38e4a6ea124be3ae85f0c5c913bd80a7" category="paragraph"><block ref="b2391610bf85b5dbfe9880f4b5f5c77d" category="inline-link-rx"></block>.</block>
</blocks>